懐疑膽炎，應該點做

上星期入完急症 照左 x光話無野
但仲繼續痛 去左睇西醫 話我有機會膽生石 有膽炎 安排我照超聲波 你老味 11月頭先有得照 開左啲止痛藥俾我 食完先無咁痛 一唔食又痛 有無醫院醫生教下我點做 11月頭照超聲又唔係即刻入廠

超聲波好平私家照再排公立啦

排左私家 要11月6

問多幾間啦 邊有咁耐

俾撚左錢屌

咁冇得怪人啦 超聲波又唔係咩大手術
大把診所有得做啦

屌好似俾人水左咁 星期一打去話有無得提早／取消先屌

錢已袋 理撚得你 投降退一半

右上腹keep住好痛既話就入急症啦
可以急性膽發炎，入到急症室會有醫生幫你照超聲波
可以死人嫁

照Xray係排除唔到膽發炎

又未去到好痛 但keep住痛應該點做

抽血做個LFT and direct bilirubin 就知喇
呢d tests, 醫院幾個鐘就有report

急症啦屌，總之都要照超聲波
遲左去有機會穿膽

之前有抽血 話咩肝烤素超標

見醫生死lur照超聲波？

冇用 香港你冇即時危險都唔幫你照

可以照排專科

邊間私家未照就俾錢先？
拿拿林入急症室啦
有保險就去私家醫院急症

唔洗lur都會幫你照

澄清下
1. 肚痛有好多原因，唔一定係膽炎
2. X光大部份時間都睇唔到膽石
3. 膽炎係急症，如果急症室醫生係驚呢樣，一定眼都唔眨送你上外科病房
4. 相反，有膽石有時會痛，唔一定要膽發炎先痛
5. 有膽石+ 痛唔一定要入院搞，不過遲下可能會轉介外科討論長遠點搞
6. 啲痛應該喇住喇住咁，時有時無
7. 有機會啲石自己跌咗出脹，就唔會再痛
8. 如果痛多咗 + 發燒/ 眼白變黃 就番急症室，寫包單收你入院

頭盔：前提你真係膽石，重申肚痛好多原因
可以google 下 biliary colic

依家又痛 痛到上右手上方胸個到屌

認真,切左佢